有冇人試過周末去旅行？

星期五晚上機，星期日凌晨返香港，然後返工

好想去日本睇紅葉，但冇假，諗住周末去一去

大把人飛台灣日本都係咁飛架啦

利申未試過

機票唔係實貴啲？

大阪3000幾

好很攰 唔好再黎

巴打去過邊？

東京 唔好搞我第2次 寧願去多幾日
好攰

台北東京都試過咁玩
間唔中一次就無所謂
長期係咁真係坐飛機坐到怕

大把人咁樣啦

咁樣去一轉東京要幾錢？

9百幾 個fd果陣做hke

最慘平日冇假

好平，睇過平均要3000幾

不如請多幾日假去 一係去台灣算

凌晨返香港，然後返工
諗起都..攰....

去馬, 有心去, 就唔會攰..

11月尾星期5拎假諗住快閃大阪睇紅葉

每隔一兩個月就去睇Concert / 舞台劇 / Event

所以迫於無奈成日係兩日一夜 / 三日兩夜

但旅行既話，唔會覺得好chur 咩

好正常
有次星期五返工果時突然想去旅行
之後即刻買左果日凌晨飛

去邊？

想去北海道，但咁樣去兩日都五六千

諗諗下兩日使幾千好唔抵